黃大仙94歲老翁被捕 涉嫌殘酷對待動物

周二（2日）傍晚6時左右，一名戴漁夫帽的老翁坐在黃大仙竹園南邨秀園樓對開位置，手執一隻白鴿，活生生將牠拔毛，並將毛扔至花槽內。至今日（3日）下午兩時，涉案94歲姓許老翁被捕，涉嫌殘酷對待動物，至於白鴿下落警方指仍在調查中。

網上流傳片段可見，該名老翁身穿黑色羽絨，頭戴卡其色漁夫帽，當時他正坐在花槽旁邊，手執白鴿，不斷將毛拔走扔至花槽內。白鴿不時拍動翅膀試圖逃脫，但仍無法逃脫老翁魔掌。現場消息指，有街坊見狀後隨即包圍並指摘老翁虐待動物，保安亦到場了解事件。雖然群情洶湧，惟老翁不為所動，未作任何反應，其後更手執白鴿施然離開現場。

警方封鎖現場調查，並在花槽發現大量黑白色的鴿毛。黃大仙警區刑事調查隊第二隊跟進後，至今日（3日）下午約兩時，警方在黃大仙區拘捕涉案94歲姓許本地男子，涉嫌殘酷對待動物，他現正被扣留調查。

人嚟 帶佢打針

垃圾

支那人就係咁痴線

咁老坐監就唔洗啦
對佢做返佢做過既野就得

生剝個老野啲皮

「其後更手執白鴿施然離開現場。」唔通煮咗嚟食？

包圍左都比個廢老係差佬黎之前走到，好撚野

輸民意架

屌

呢隻係班鳩 唔係白鴿

白鴿下落警方指仍在調查中

D MK/廢老好中意虐待動物
我之前試過係深水埗都見到條廢老想搵竹籤插d鴿
我即場屌佢老母

條廢老癲到咁，D保安敢閪出手攔佢咩

如果有兩個三十歲嘅 禁低個90歲廢老
你估警犬嚟到會拉邊個？

94歲 伸隻手擋一擋佢 掂到下佢都可能會死

94歲可以有幾癲

想食皇家飯食到死？

廢老老而不真係社會毒害

屌你老母係咪廢撚到咁，廢老都驚

保安怕事

應該唔係第一次咁做

隻鴿又未死，一陣條廢老死撚左，為左啲毛搞到自己坐監，想笑撚死人咩

九成捉番去食

呢啲人快撚啲死

上一代特別多生番

幫佢打科興啦

你唔驚咪去攔佢 陣間死咗人入你數
為咗條廢老坐幾廿年監

所以話上至林鄭，下至街邊廢老都冇人怕你班黃絲

驚佢扮死呀
驚俾佢打咩依咖

公屋廢老

有冇片

部份連登仔: 有咩問題？你唔好食肉囉

好人就早死
呢啲咁既人反而咁長命

我屌你老母臭閪，出黎隻揪

現打斑鳩現鉗毛

死廢老,咁老實唔洗坐啦

又咁易比佢捉到隻斑鳩

屌你老母諗住玩雞人?

佢帶埋隻雀走 會唔會係返屋企煮黎食
唔係生活咁艱難呀

抆晒佢啲鳩毛先好放人呀黑驚

呢度某啲連登仔老咗都可能係咁

你地食既豬牛羊雞無脫佢地毛？

希望佢坐到死
仆街

Cls..

94歲
打個乞次 大聲D 佢都出事

你話呢

咁之前單案呢

隻鴿煮左啦仲搵到咩

關咩事
香港法律不嬲出手先就蝕底
識唔識架你

監生脫毛vs死後脫毛
阿公廿年前劏雞都係一刀割喉放血
死後先浸熱水拔毛
都係殘忍喇
但同監生拔毛係兩個層次黎
唔好混為一談

掹9毛？

咁我講嗰句又有咩錯
怕出手蝕底咪去操大隻，唔使你打，嚇到人就得
又冇膽又冇料，我係廢老都唔驚你啦

死廢老: 幫佢沖涼姐

咁老都捉到白鴿 咁勁

生摘荔枝

係個肚

利申：8年做gym經驗
近少少喝鳩條廢老已經收哂皮
樓上講到hi一hi就要坐監咁真係笑左

[定軍心！] 一人幾句鼓勵藍絲打祖國支那針既說話！

試下白鴿頭向住我

喱頭講完，就見到你喱啲撚人

94歲廢老徒手捉到隻識飛嘅白鴿？

插翼男桃

壞人變老系列

一陣點知係咪又保護廢老再告鳩市民暴動
上次唔記得邊個掉死幾十隻寵物都無事

正賤人

呢d賤人應該死曬